% Sử dụng tiếng Việt trong gói lệnh listings
% Thực hiện: Thi Minh Nhựt - Email: thiminhnhut@gmail.com
% Thời gian: Ngày 17 tháng 01 năm 2017
% Lấy ý tưởng từ câu trả lời của jpayansomet trên TeX - LaTeX Stack Exchange
%	+ Chủ đề: lstlisting environment with UTF-8 encoding [duplicate]
%	+ Địa chỉ: http://tex.stackexchange.com/questions/180271/lstlisting-environment-with-utf-8-encoding
%
% Cách sử dụng:
%  + Khai báo:
%	\usepackage[vietnamese.licr]{babel} % Chọn ngôn ngữ Việt Nam		% Địa chỉ: https://www.ctan.org/pkg/babel-vietnamese
%	\usepackage{listings} % Gói lệnh listings				% Địa chỉ: https://www.ctan.org/pkg/listings
%	\usepackage{tvietlistings} % Sử dụng tiếng Việt trong gói lệnh listings % Địa chỉ: https://gitlab.com/thiminhnhut/latex/tree/master/tutorials/filetex-samples/ex-listings/tiengviet-listings/tvietlistings.sty
%  + Sử dụng gói lệnh listings như bình thường.
%  + Nội dung hướng dẫn: https://gitlab.com/thiminhnhut/latex/tree/master/tutorials/filetex-samples/ex-listings/tiengviet-listings
%

\lstset{literate=%
% Vần a
	{á}{{\'a}}1
	{à}{{\`a}}1
	{ạ}{{\d a}}1
	{ả}{{\h a}}1
	{ã}{{\~ a}}1
	%
	{Á}{{\'A}}1
	{À}{{\`A}}1
	{Ạ}{{\d A}}1
	{Ả}{{\h A}}1
	{Ã}{{\~ A}}1
%    
% Vần ă
	{ă}{{\u a}}1
	{ắ}{{\'\abreve }}1
	{ằ}{{\`\abreve }}1
	{ặ}{{\d \abreve }}1
	{ẳ}{{\h \abreve }}1
	{ẵ}{{\~\abreve }}1
	%
	{Ă}{{\u A}}1
	{Ắ}{{\'\ABREVE }}1
	{Ằ}{{\`\ABREVE }}1
	{Ặ}{{\d \ABREVE }}1
	{Ẳ}{{\h \ABREVE }}1
	{Ẵ}{{\~\ABREVE }}1
%    
% Vần â
	{â}{{\^ a}}1
	{ấ}{{\'\acircumflex }}1
	{ầ}{{\`\acircumflex }}1
	{ậ}{{\d \acircumflex }}1
	{ẩ}{{\h \acircumflex }}1
	{ẫ}{{\~\acircumflex }}1
	 %
	{Â}{{\^ A}}1
	{Ấ}{{\'\ACIRCUMFLEX }}1
	{Ầ}{{\`\ACIRCUMFLEX }}1
	{Ậ}{{\d \ACIRCUMFLEX }}1
	{Ẩ}{{\h \ACIRCUMFLEX }}1
	{Ẫ}{{\~\ACIRCUMFLEX }}1    
%
% Vần đ
	{đ}{{\dj }}1
	{Đ}{{\DJ }}1
%
% Vần e
	{é}{{\'e}}1
	{è}{{\`e}}1
	{ẹ}{{\d e}}1
	{ẻ}{{\h e}}1
	{ẽ}{{\~ e}}1
	%
	{É}{{\'E}}1
	{È}{{\`E}}1
	{Ẹ}{{\d E}}1
	{Ẻ}{{\h E}}1
	{Ẽ}{{\~ E}}1
%
% Vần ê
	{ê}{{\^e}}1
	{ế}{{\'\ecircumflex }}1
	{ề}{{\`\ecircumflex }}1
	{ệ}{{\d \ecircumflex }}1
	{ể}{{\h \ecircumflex }}1
	{ễ}{{\~\ecircumflex }}1
	%
	{Ê}{{\^E}}1
	{Ế}{{\'\ECIRCUMFLEX }}1
	{Ề}{{\`\ECIRCUMFLEX }}1
	{Ệ}{{\d \ECIRCUMFLEX }}1
	{Ể}{{\h \ECIRCUMFLEX }}1
	{Ễ}{{\~\ECIRCUMFLEX }}1
%
% Vần i
	{í}{{\'i}}1
	{ì}{{\`\i }}1
	{ị}{{\d i}}1
	{ỉ}{{\h i}}1
	{ĩ}{{\~\i }}1
	% 
	{Í}{{\'I}}1
	{Ì}{{\`I}}1
	{Ị}{{\d I}}1
	{Ỉ}{{\h I}}1
	{Ĩ}{{\~I}}1
%    
% Vần o
	{ó}{{\'o}}1
	{ò}{{\`o}}1
	{ọ}{{\d o}}1
	{ỏ}{{\h o}}1
	{õ}{{\~o}}1
	%
	{Ó}{{\'O}}1
	{Ò}{{\`O}}1
	{Ọ}{{\d O}}1
	{Ỏ}{{\h O}}1
	{Õ}{{\~O}}1
%    
% Vần ô
	{ô}{{\^o}}1
	{ố}{{\'\ocircumflex }}1
	{ồ}{{\`\ocircumflex }}1
	{ộ}{{\d \ocircumflex }}1
	{ổ}{{\h \ocircumflex }}1
	{ỗ}{{\~\ocircumflex }}1
	%
	{Ô}{{\^O}}1
	{Ố}{{\'\OCIRCUMFLEX }}1
	{Ồ}{{\`\OCIRCUMFLEX }}1
	{Ộ}{{\d \OCIRCUMFLEX }}1
	{Ổ}{{\h \OCIRCUMFLEX }}1
	{Ỗ}{{\~\OCIRCUMFLEX }}1
%	
% Vần ơ
	{ơ}{{\ohorn }}1
	{ớ}{{\'\ohorn }}1
	{ờ}{{\`\ohorn }}1
	{ợ}{{\d \ohorn }}1
	{ở}{{\h \ohorn }}1
	{ỡ}{{\~\ohorn }}1	
	%
	{Ơ}{{\OHORN }}1
	{Ớ}{{\'\OHORN }}1
	{Ờ}{{\`\OHORN }}1
	{Ợ}{{\d \OHORN }}1
	{Ở}{{\h \OHORN }}1
	{Ỡ}{{\~\OHORN }}1
%
% Vần u
	{ú}{{\'u}}1
	{ù}{{\`u}}1
	{ụ}{{\d u}}1
	{ủ}{{\h u}}1
	{ũ}{{\~u}}1
	%
	{Ú}{{\'U}}1
	{Ù}{{\`U}}1
	{Ụ}{{\d U}}1
	{Ủ}{{\h U}}1
	{Ũ}{{\~U}}1
%
% Vần ư
	{ư}{{\uhorn }}1    
	{ứ}{{\'\uhorn }}1
	{ừ}{{\`\uhorn }}1
	{ự}{{\d \uhorn }}1
	{ử}{{\h \uhorn }}1
	{ữ}{{\~\uhorn }}1
	%
	{Ư}{{\UHORN }}1    
	{Ứ}{{\'\UHORN }}1
	{Ừ}{{\`\UHORN }}1
	{Ự}{{\d \UHORN }}1
	{Ử}{{\h \UHORN }}1
	{Ữ}{{\~\UHORN }}1
%
% Vần y
	{ý}{{\'y}}1
	{ỳ}{{\`y}}1
	{ỵ}{{\d y}}1
	{ỷ}{{\h y}}1
	{ỹ}{{\~y}}1
	%
	{Ý}{{\'Y}}1
	{Ỳ}{{\`Y}}1
	{Ỵ}{{\d Y}}1
	{Ỷ}{{\h Y}}1
	{Ỹ}{{\~Y}}1
}
